2019 IO Telegram Group

我開左group啦, now >40人
有興趣加我 @diwbdjs
我邀你地入group

add me plz

plz add

sorry should be
plz add))

thanks!

Thanks!!!